想問下全碳纖門驗唔驗到車？

話說最近準備改輕架車
上網見到車門、車尾冚、頭冚喺日本都有碳纖件可以買
頭冚就平日成日見，應該問題不大
但車門、尾冚呢啲有冇Ching知道驗唔驗到車？

呀車神呀 車神 唔好玩得唔得呀？
上次你都差啲死 今次仲渣埋架咁嘅嘢黎

驗到

驗到，但一定要車主自己揸去驗，唔能夠經車房驗

改埋炭頂 膠片玻璃